麗城花園 落錯車

大家點睇

自己投資預判失誤 就扮睇化晒睇淡晒dont fucking care

租一世樓 又賺

一個決定改變一生

70後其實好多廢物，
係好彩在出世得早。

連一層自住樓都無
賣咗一定要買返
正常操作係樓換樓 或者一開二

佢就係想1開2，想貴果時賣左1間，等平果時買2間。結果....

係改變左佢下一代既一生。

1開2點都係估價高升嗰時按左佢
而唔會賣撚左佢買2間

咁易買樓發達嘅時間都搞成咁
食屎啦

因為佢係預樓價趺，所以高位果時(佢覺得)賣左佢，之後趺市可以買2間都唔洗供。

不過我明片主心態，當年2008-2010身邊勁多人話跌L硬

最後個句， 交比個仔女完成算，睇得出佢灰到

跌唔跌都好啊 除非賣樓移民 唔係自住都唔賣樓啦

廢淡但唔敢話自己睇淡，係睇化

想賣一層 FULL PAY兩層
同按完再供多層 個RISK差天共地

但麗城就算佢唔賣
都唔識得升
10年間升得個1倍
舊年高位
580呎都係700m多啲
3期望海大單位只係850m

成王敗寇，如果比佢扑中左真係full pay 2-3間既，今日大家咪又會吹捧佢

佢個時賣麗城然後供萬景峰
應該發左達

樓爆支爆吹咗十幾年

叫仔女買返間比佢

化灰

咪又係一間變兩間
Full pay 2-3間會否太太太大想頭

1百幾萬買入，而家7百幾，唔識升連燈卧虎藏龍，點會買樓咁on9，低回報

會發達既人從來都係dream big 架啦
只不過佢揀左等爆，而市場唔係跟佢預期咁行之嘛

佢呢個年紀好可能身邊有朋友97年老破過，你叫佢好似而家班連登仔玩加按揸貨，佢驚都唔奇

利申：我都係無經歷過97唔識死既連登仔

佢01年買
我講緊10年

打少啲飛機

同區 萬景峰 愉景 荃廣 綠楊 工廠3寶 升左2~3倍
隔離灣景花園(唔係吉之島個橦)都升得快過佢
咁麗城升得1倍幾係咪垃圾先

我估佢住一期，三十幾年樓有咁嘅升幅，仲想點？

結果一世做租租
遲d仔女大個時就會怪佢點解一層樓都無
要同兩個廢老齊住
有樓>>>>>>校網
仲要14年落咗30萬訂都唔要
最on9就係上電視話比人聽自己幾咁on9

個view望到紅橋
1期黎

個仔女一定埋怨佢成世
點解老母可以咁撚智障
賣完又唔買番
最on9 係落完訂又撻訂，送左30萬出去
佢賣樓果時都係賺得100萬
眼白白 無左3成利潤，再計埋租金支出
完全係一個活生生嘅反面教材
仲學人做幼稚園，唔好誤人子弟啦！
臭八婆！死肥閪！

錢唔到佢賺就認命

落錯車 如離開了幸福的高速路
誰又保證我明天將更好

才後悔發夢那代價很高

又唔好咁講。做人阿媽肯供書教學都算係咁。無留比仔女 都無得怪佢

jojo

落完訂又撻訂真係...

咁綠楊 美孚 太古城 麗港城 第一城 屯市唔舊咩
咁多老牌屋苑得麗城升得勁慢

佢當年賣左之後買yoho/tko/綠楊萬景
今日買多間都仲得

兒登：租樓日日賺

最好笑係仲要死撐個決定無錯

弱智咩 一開二緊係等升到咁上下 加按 再買多間 其中一間再放租

廢淡 租租就係咁 輸剩把口

而家望返轉頭知個發展係咁就梗係知個玩法啦
正如匯豐如果繼續派息，「loop loop loop」班人都笑你唔識賺錢啦

我唔係話覺得佢落車啱，不過大家有無諗過佢當時既資訊都好局限，佢已經受左傷害，亦都無咒啲贏左錢既人，唔覺得大家應該鞭佢屍

咁撚激動

其實自住真係唔應該賣
risk太高

無得咁比，拎綠楊比，始終高麗城一線，升幅比佢高亦係正常

不過其實片主已經透露咗，賣樓係老豆決定

巴打有冇多D數字參考下?

說話唔可以咁講
當期時2010-2011年 美國依然係繼續極低息
當聯儲局未開始加息前 跟本樓市係未有泡沫 未停止升幅
直至2016年先開始有加息
加到2018年先過2% 亦係樓市見頂嘅時候

賣樓時
只在意已經賺幾多 或者主觀願望覺得升得多就會跌
而完全唔考慮息口 QE 大環境
係絕對戇尻

村屋都升得好勁

佢呢啲濕鳩語氣 懶係字正腔圓 聽到好撚想嘔

5-60後都係 死好命出生於戰後
坐到經濟順風車又唔使打仗

70 後都50歲 想供樓係咪真係會死都未供完

佢又唔講下自己呢近20年做過乜黎

口硬死撐啫，呢度d廢淡都係咁架啦，唔通認自己笨柒咩

你又講得岩啊，好多廢老學你咁諗
求撚其其養大個小朋友，當投資
然後就一直吸佢哋血，最基本 比家用 唔撚洗講啦

學你咁諗，養個小朋友 真係唔洗太大負擔
食，小朋友食得幾多，一日比盡$50
住，住公屋 d租平撚到笑
政府12年免費教育，最多比書簿費

讀到大學就最好，學費問政府借
住公屋多數全額津貼，就算無全額 都係你自己借
第時做野先慢慢還，父母完全0支出。

讀唔到大學，推你出嚟做野
然後個個月要你比家用

咁既環境，做仔女嘅仲點買樓啊？
唔撚好ff啦！
死毒撚！多d出街 見識多少少個世界係點運作啦！

攞麗城同萬景峰愉城比？

做人阿媽肯供書教學都算係咁

on9?

仔女本人

可以賣
但要同一時間換返樓

可以轉車，唔可以落車

Cls

屋企人就係02年買左荃灣私樓（唔開名費時自爆）
hold 到而家已經升左接近4 倍
full paid 左，而家每月淨收租當被動收入

如果我係佢嘅仔女 我都放棄上車算

連最基本供書教學都做唔到不如死撚左去啦學人生仔

果陣QE 根本無先例, 而且2010年澳洲已經玩加息, 大家都係估各國, 特別係美國就快會退市加息
同時果陣已經吹緊支爆, 講緊大陸經濟就快唔掂, 香港都會跟住收檔
最重要係果時好多人迷信「7年周期」 84-90-97-03- 所以好多所謂「樓市分析員」都吹10年樓市會爆煲, 而且由2003年去到2010年樓市已經升左一倍, 有部分人都係同而家一樣抱住「人工升幅追唔到樓市升幅」所以覺得樓市就爆既人圍數唔少

Anyway, 都係覺得佢係一個受害者, 唔係一個黑心淡, 應該同情佢

租租日日賺

除非借好少
否則銀行直程唔批上會啦

按一按 一開2/3都仲得

成日想做估頂摸底
死就死呢班人

租租遭糟

月供5000幾走去租15000一個月，呢20年真係諗緊乜

580呎要7億

幾年搬一次屋，同換女一樣幾有新鮮感，又贏

自住樓都賣

其實唔想笑
你睇舊登 連登 都鳩吹咗就廿年
仲係日日升

荃灣村屋都值錢咩

窮人生仔正仆* 好心矮撚去絕育 樣衰父母害死仔女 好似全部中曬～

如出一轍

拿,呢d就係反面教材..
亦都可以正面咁睇點解咁多業主有能力strong hold.
02年百幾萬入,供10年..一早供晒,
如果而家收入增加,層樓現契仲可以套舊錢再投資.
咁笨實都覺得賣樓冇錯..抵佢8年搬3次.

以前鄉土地產版，雷曼爆煲有條友叫＂雞佬＂韓邦痔同好友炒大鑊，話沙士價再入市，139萬沽咗德寶重post 埋合約上網，後尾原來租深水埗冇𨋢唐樓，老婆重玩＂空中飛人＂，好彩冇跳!

自住樓用黎賭

平民智慧 代表可以買對家～

仲要坐中英國對香港好

Blame the victim

個肥閪八婆賣樓果時，樓價250萬
放租當有2-3%回報=$5000-$7500
點睇都係供抵撚過租

最基本原則
一個住屋支出係供落自己層樓
一個係幫人供樓
咁撚簡單都唔識諗，仲學人生仔

見到佢仲要做幼稚園老師，日撚日誤人子弟！
真係好撚火滾！
臭八婆！死肥閪！

港紙最大賣點 係跟美元
唔睇聯儲局頭 唔通聽分析員吹水咩
息口係先行指標
就算QE收水 低息環境 樓市升幅差極都追得上通漲
絕對唔應該止賺架
就算租1萬出去 講緊8利回報
更何況當時環球經濟無問題
支爆都可能只係減少咗追價
本地樓市依然有需求
成日都講 爆煲前 有冇泡沫先？升得高唔等於泡沫架
今次武漢肺炎搞到世界經濟停頓 港樓都只係5%調整 已經完全反映哂經濟差嘅情況
點解？ 因為根本都無泡沫！

好波，唔通賣樓舊錢拎去第度賺幾多會話你知咩

仔女咁撚弱智有無樓都無分別

On鳩到送30萬比地產商，買之前無諗過校網咩？ 弱智

女人有時做既決定係好on9

乞兒25K講條撚毛咩

又黎講第二度賺突
淡友搵錢能力咁高唔怪之得有能力一直交租

無上到車都算
上左車仲要咁低息都落車真係睇唔透
人窮真係限制眼界
見到賺一百幾十萬就以為好多
賺嗰筆唔夠佢租2年

把希望留結下一代
將來既居所佢地自己諗

見到d肥閪就知佢蠢啦，唔係邊得咁多肥肉

唔好笑啦。我屋企都係咁

佢自己都講到眼濕濕..dup 哂春

租咁多年樓 唔敢再上車都算

撻三十萬訂係咪咩玩法..希望佢仔女第日做醫生律師搵70k 一個月賠番層樓比佢啦..咁大犧牲為左個校網跌三十個, 同錯失番第二次上車機會..

但睇黎佢仔女都大機會平凡人搵15k 繼續租租喇

偷片channel都有人推

你而家經濟咁差，物價貴，唔知有冇得偷食肉，匿埋食雞髀

以為得罪咗樓主

坦白講 租租到老仲慘過公屋仔
老左冇能力繼續租樓就叫個仔交租
但乜都冇留比個仔

佢個仔女大個左實怪佢

呢個真 幼稚園就梗係教幼稚嘢 又唔係小學中學 更加唔係大學 唔好咁高要求啦

難為左佢d仔女
冇物業留比自己
老左分分鐘仲要幫埋佢地交租

原本咩都唔做已經人生贏家
供甩層樓求奇打份風流工
一年去幾次旅行 養下車仔 食下好西
On99賣樓

要等失業再申請公屋

呢個post個傻佬做乜9
香港真係有好多精神病人

睇完個報導再睇埋佢個懶係輕鬆既表情
就知道心中有淚係咩樣

如果識投資有passive income cover到個租金
咁我又覺得唔一定要買樓
但問題係好多人都唔識投資

買家多謝佢

公屋戶仔好過租戶個仔好多，
起碼唔洗煩父母住邊。

其實真係無人估到QE 效應係咁, 同埋當時距97 年不遠, 剛剛過左金融海嘯後都驚有97 後效應(97~03 長達5~6年樓市低潮), 佢後悔既可能係無止蝕, 例如過左約干年後如果樓價仲未跌就要入返市

租租係唔會肯放下身段住公屋

我記得有位巴打講過寧願囉買樓既錢去環遊世界，之後等仔女大個左同佢地講番有啲咩旅遊知識，總好過係後生時做樓奴供一世樓
呢位肥閪同果位巴打好夾

當年我淨係睇到雞佬賣樓，乜原來下集咁勁抽㗎淪落到住唐樓玩飛人

我記得依個post

果陣有會員覆話個仔第時就做左連登仔日日上網出post 鬧佢老豆。

傻閪單機狗死撐

千幾萬左右發撚左？

阿仔女：洗撚老竇你講咩我上Google Maps睇街景好撚過啦

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

笑到我噴飯

係留返個希望俾下一代定推卸責任俾下一代呀？

近排連燈好多人講買樓接火棒

仆街了樓價要大升了 買唔起了又

死要面
佢租樓啲錢夠買多2層了

樓價一升升左10年 想買返但追都追唔到

做人父母供書教學基本野啦
咁都可以用黎讚

上黎笑人買樓咪有番啲成功感

（簽完臨時買賣合約）未來14日係關鍵

又話知會升😂

害撚死下一代 屌

可能就係果啲連燈仔黎

第時仔女上連燈開post屌兩個廢老無樓，仲要問仔女拎家用，代交租

懵鳩窮撚駁唔到

站係仔女個角度 同班2十幾人
個個老豆老母都有供書教學架啦
好多仲買iPhone俾佢哋返學添

等陣先
QE只係令到好似事主咁 無諗過升幅咁驚人
如果無QE 低息環境 經濟向好嘅時候
樓價依然會升 最少快過通脹

依個叫唔肯面對自己嘅失敗
要自己下一代攬炒

你都係繼續單機啦

呢條友真係廢淡到有新樓都，落左訂都要放棄 on9到仆街

黃金時代都可以咁樣錯過，
真係垃圾到仆街

貪心的小狗
聽過未？

大灣區

除左弱智之外唔識形容
可能真係比啲廢淡：樓爆支爆股災接火棒2047呃左

巴打，笑左，幼稚園開始教d bb 炒樓之道

教幼稚園bb: 租樓日日賺

屌，睇跌＝／＝廢淡
廢淡真係好似佢咁，驚青到仆街
自住樓係點都唔可以賣
呢d 係基本常識啦

而連燈啲廢淡係想等樓價跌再自己偷偷地入市

九七至零三真係風聲鶴唳
唔係零八海嘯可比
有排日日都有人燒炭自殺咁劑
幾多所謂中產失業老破
19都炒燶樓
唔係使鬼拍樓上廣告

好撚正常
代入佢仔女個角色慘到仆街
佢老左仲要養佢同幫佢比租
仲要可能冇人租比佢要一齊住
本身人生easy mode 變super hard mode真係灰撚到仆街

咁唔好怪大陸新移民殖民

唔抵可憐
根本就貪心

唔好on9啦
連登不嬲m=萬
唔好再嘈呢樣on9野

唔係咩叫baby boomers呀

呢個女人 完全戇鳩
1. 佢一定以為689上台, 個樓市就會大跌
2. 佢以為出辣椒, 樓市就會大跌
3. 落咗車竟然冇上番車， 而家去想上都上唔到， 因為啲錢又洗曬， 年紀大咗就做唔到mortgage
4. 更戇鳩嘅就撻訂30萬
5. 自己一廂情願以為自己啲仔女一定買到樓, 可以好肯定話畀你知, 啲仔女將會代代為奴, 幫業主打工
5. 佢賣咗樓啲錢好快洗曬, 將來通脹佢一定死梗

最撚戇鳩
三十幾萬訂都唔撚要

一開頭 賣完自住樓唔買番
一心就租住樓想等跌市
點知一直等唔到

到2013年新樓入埋票
三十幾萬訂都落埋
又驚買得貴 訂金都唔要

連續幾個錯

睇佢個樣 都應該四十幾歲
如果無賣第一幢 個刻再按錢出來去買多幢
而家隨時第二幢都快將供完

因為雞佬租樓，撞正隻AA 狗係鄉土會員，先比人踢爆，地產狗八通街乜都知!

而家係比較緊個升值幅度呀，係人都知萬景峰高級啲啦

你買十間濕鳩屯門樓 vs 一間跑馬地豪宅一樣可以比較投資回報㗎，冇衝突㗎喎

咁好笑

屌想睇
有冇link?

段片係新定陳年？

一定怨
同學仔個個屋企有車有樓，首期話比就比
然後自己老母就叫佢哋自己諗

做錯一個決定，影響幾代人

租人樓住真係好慘，八年搬三次屋，我搬一次已經煩到癲

弱智真係冇得救 咁既說話都講得出
你話有層自住既就話啫
乜佢以為供同租差得遠 供到第5-10年 人工己經加到同租一樣啦

仲要養埋佢地 同父母一齊住
自殺好過 咁既父母真係唔死都冇用 仲旨意下一代買樓比佢地

大熱天時見到啲租客搬 , 屋我都戥佢哋辛苦

8年搬3次已經算好 講真
大把仲慘好多 唔買樓走去租樓簡直=on9

最慘係每個月交萬鳩幾蚊租，但間屋完全無歸屬感，租人樓住，你唔會花心思去優化間屋，只係為左張床訓覺

成份人工畀咗業主， 好彩我成個家族都係收租佬

真 買貴小小傢俬都唔捨得 每次搬都唔要好多野

Ching真幸運

搬一次屋，搬前起碼 預一week pack箱，搬後unpack又要預兩 week，有d一家大細有小朋友果d仲租樓住真係慘到癲

早輪先喺財經台呀, 畀成班租屋仔 刮緊我, 成班都戇鳩嘅, 其實我係唔想某人啲資料外洩, 先叫admin拆咗個post呀, 點知成班戇鳩仲要開過另外一個post出嚟, 最後當事人啲資料都係外蝕咗, 你話班戇鳩係咪豬隊友

m你老母咩

校網因素撻訂 都夠on9

好撚中讀緊大學嘅我都唔知點脫離

呢啲租租仲慘過公屋戶

公屋戶最少都平租可以住過世，都唔知佢哋退休之後住邊，希望佢投資叻啲，年年都10% 回報夠過世啦

無架啦，
咪一家幾口做遊牧民族，
到仔囡大左都要為父母居所擔憂

加按都供唔到

學下連燈仔缺股神囉
買樓正on9 炒股必勝

你都差唔多啫，兩年兩年又過去了

都無錢 點買呀

因校網撻訂先on9
落訂前有冇諗清楚

最後一句真係damn撚true

無錢？
咁其實樓市唔關你事，純粹想睇人仆街咪認囉

佢連個user name都好撚激動

$158 首期$100 做十年 每月$5000係咩玩法？

太耐啦，唔記得咩post

如果有公屋都仲可以儲下錢，向上游，由零開始玩
租樓直頭係負數，比家用加租金都死得

個仔一係買樓同佢地一齊住
一係買樓比佢地2個住
一係一直比錢佢地交租
都未講家用問題

不如叫我死左去啦

咪係 個on9廢淡夠薑出黎屌人
唔知醜

呢樣真係弱智
賣完好那那聲買返啦

唔好比家用

反正你比完佢地都係拎去fing咗佢
留返啲錢比自己好過

排公屋

好多做老師的其實思想都好幼稚
正宗成世人都未離開過學校
未出過黎社會感受過無情的現實
只係活係受保護的世界入面

有冇人租樓超過3年？

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇下舊post，入面d人好撐租樓

內有條友今年開po比業主加租屌晒鬼

有冇人租樓超過3年？

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑到仆街

含柒啦25K

廢人咪覺得無囉

笑死 仲好意思笑人

我咪話你有能力囉
我廢，無能力所以要收租，靠你呢啲有能力既人資助

唔驚俾共產黨收返, 心理上贏

度量衡
屌你真係鞭屍專家 佩服

佢都受到應得既教訓

可能一家過十萬收入呢

佢啲細路就真

是但啦 一家人邊有分

對比返佢依家咁既環境的確係發左達

肥西講野真係無說服力 柒左都要拎返渣沙

佢仔女真係好撚慘起跑線負數

代代都有啦天才。

想睇寶升跌 其他升

父母上左岸之後 仔女先最慘

港女都是雞

但咁嘅生活都唔知要過幾耐自己租屋住上車無望，痴屋企人住又要交家用

老媽子由細教落
未買到第二層樓真係千祈唔好賣第一層樓

咁on9仲要上電視話俾人知真係低能

做人唔好咁小氣啦
錢又無 樓又無 氣量都輸埋

上連登都咁認真？
第一城幾時大維修？

諗落 其實佢啲仔女仲慘過住公屋(?)
住公屋起碼可以考慮居屋

你鐘意啦
成隻顛狗咁 唔抵得人賺

養兒防老

黑心淡眼紅症

冇錯 深圳、上海啲樓一早比中共收晒
租樓就唔怕比中共收 瞓街又得

唔敢追新樓價就撻，關校網事？佢一路租荃灣

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

係囉 真係唔明為咩校網
但一直租返麗城

自膠睇左標題以為搭車去麗城去錯第二度

我有啲弱智frd重話供樓一樣會加息 遲啲咪同租一樣我話事撚但啦 幾年後睇你講唔講得出

佢哋到時咪話投資賺左好多 夠比租有突

佢仔女真係好慘..未講佢地收入幾多 有咩成就

同佢本人賣樓筆錢同多年積蓄投資左d 去彌補佢賣樓既決定。

如果十幾年前有買落匯豐,700,港交 都慘唔哂 。。一旦 佢仲dump 哂d 錢比仔女學興趣班讀名校博上流完夢。。

最後仔女出生掉轉討債拎家用一齊租樓，做佢仔女真係要上黎連登開post 。

佢158買 升300%

一層自住真係唔應該賣完唔即刻買返，撻訂肯定同校網無關，藉口黎，講真如果真係為仔女，更加應該買而唔係租，起碼唔晒成日擔心要搬啦

應該屋企人同個肥師奶做一模一樣既野落錯車

段片第一句又扮哂野知道隨時間升值。

差唔多，果期好高息

睇到牆身花哂都要住真係好慘

年息0.5% 咁平?

連仔口中成日講果班廢淡
總有1000萬個理由支持自己唔入市

租租又然

如家中冇家人忽然有大意外要用錢
60,70後冇樓係絕對唔值得可憐
可憐人有可恨之處

巴打你係咪佢個仔

然後就會覺得自己好叻
覺得現時d大學生買唔到樓好廢
覺得自己冇讀過書都叻過大學生
覺得d大學生唔捱得

根本唔關遲早事，想買樓嘅幾時都會諗方法上車，唔想買就千百樣理由，跌返去2003年都唔會買

第一 當年158萬買100首期 咁樣玩法其實易玩姐
第二 條友經歷過03沙士 08海嘯 去到2010仲可以驚乜春
第三 佢月供5千 已經平過供啦
拿 公道d講句 其實想高賣低買姐 不過投資失誤又唔肯承認失敗 唔肯蝕 咪搞成咁囉
都係個句 市場會懲罰睇錯市既人

佢最後咪話唔買樓反而係留番個希望比下一代囉
有為下一代著想wo
連登仔盲屌

係
你知道又賣，又唔換樓
無計劃，撻訂又衝動
扮看化了

第三點打錯宇 平過租先啱

佢唔睇化，又可以點？
百零萬賣左樓，叫佢用貴 4 倍既價錢追入番同一個單位，佢會？

到今時今日都唔肯承認自己錯誤 如果佢早幾年承認錯誤 肯止蝕既話 都仲有機會既

仲有一單落錯車

佢都借唔到錢嫁啦
希望佢個小朋友搵到十萬八萬一個月
靠自己上到樓啦

呢個經典 又係想高賣低買 點知投資失誤唔肯止蝕 唔肯承認錯誤

笑到仆街

仲有一集

成日話唔一定買樓
以前有公屋排都話ok
而家排到死都唔到

三年前
如果依家再問佢會點

贊成壹週刊搵返佢做一個獨家專訪，訪問一下佢而家咩心情

呢個真係極品
又話仔出世又話想換樓省番裝修
個仔宜家都十五歲

分分鐘佢個仔有上連登屌鳩自己廢柴老豆當年咁on9

租金升 咪搵細啲
同人地樓貴 買細啲先 有乜分別

可能就係樓上屌得最狠個位

似喇！笑死

請問你係咪美景之子？

要喺香港住，有乜資格學人講「睇化」？

好明顯所謂校網都只係籍口。

唔使比層樓挷住一世 毫無壓力幾年換一次樓 都唔知幾好

佢兒子應該識上連登了

一個肥閪
一個頹頭
都係最垃圾既物種！

都係果句 有能力就上車
香港d樓最多買貴，但唔會買錯
唔好等咩樓市大跌

到真係大跌既時候，呢班人一定無撚膽上車
就好似呢次武肺咁

係跌浪開始時 已經好多有實力既買家入市，頂住個價，基本上已經升番年初水平。

再黎多個跌浪 都只會係留比受惠全球qe果班人
詳細可以睇下港元強勢，美國qe量。
當中滲透左咩，自己領悟一下

一開始賣自住樓本身就係貪心

片主仔女出現

Agger, 自住物業絕對唔可以租。

除非你嘅收入係長期15% standard tax rate

果陣夠大把人話支爆

其實美景花園超級唔方便

佢仔女大果陣，樓價都升到上天啦
撚仲有錢買

所以個價錢反映左

如果近狗鐵5-10分鐘 起碼6-7百萬

Hi我係麗城3期撚呀 揮下手？

係咪又係唔近狗鐵站？

連登仔：窮人生仔正仆街

見你貼左咁多野
真係可以計下WO
公院生仔1萬
奶粉，尿片錢，一個月$3000(3年)就10萬左右
3歲之後既生活費$100/日(去到升中一前不變)$32萬，俾盡$50萬
中一至中六$200/日，大約40萬
升到大學自己借政府
大約一百萬內搞掂
當一個人35歲生仔
個仔女讀完大學23歲俾家用
35+23=58(岩岩好60歲退休)
一個月要俾$3500家用(一般聽講都係咁上下呢個數)
再老啲仲要醫療費，藥費
當早死(70歲)
即係養10年，得幾十萬(50萬都無)
DIU，回唔到本

見到佢最後想喊個樣 明明就好後悔

睇完佢覺得自己好幸福

香港太多千萬富翁其實只係好彩出世得早一生做啱咗一個決定走去買樓而已。如果落場炒嘅呢班蛋散九成都會收皮。

仲要識strong hold 先得

我懷疑好多連登仔如果賣樓就執一二百萬，就仆去放

如果有十萬就一早上返車啦on9

佢租也生活不錯
唔洗暗笑

痴撚線，山頂獨立屋咩，麗城邊洗七億呀

好多過十萬都租緊
因為重停留係08-10果到
貴過就唔買
識個醫生都係咁

要買一早買左，唔買係為淡氣，好想樓市仆街，但又一路交緊租，好茅盾

中學生$200/日？
咁你父母對你一定好好，咁樣就值得供養既

我而家過海番工都只係$100/日

850m
誠哥都買唔起啦 傻鳩

我有村巴直接去到啵

Hi師兄你幾歲 做緊野？

想起我底？冇咁易

我都起左自己底做3期撚咯 大家互透露少少啦

美景花園有冇？

我讀緊書 讀緊咩我就唔自爆啦 二十歲左右

麗城呢d閪地方

m你老母 學識數學先出黎講野啦 弱智仔

有啲咁嘅事 我以為流連係麥記班婆婆已經夠怪

係唷係唷 不嬲m=萬喎~

邊度既m記都有d寄生族既
其實個商城幾好 起碼餐廳夠多

餐廳係多但係要食好少少真係要出荃灣市區 m記大快活酒樓潭仔全部好頹

冇樓生仔正仆街

香港又唔使死既，肯扮下慘就有綜援公屋拎架啦

咪係，無樓無錢扑野就避孕啦，又要中出又要爽又要傳宗接代，你無間屋，無女埋身傳條毛咩。

師兄， 千祈唔好咁諗呀， 將來香港政府一定會收緊綜援， 大量香港人排老人公屋， 好多人爭， 隨時安老院舍啲位都有得炒要成球一個

醫生租既可能係豪宅呢
豪宅又真係租好過買
而且醫生好多係月球人
但樓主貼果個係中年女人係幼稚園老師
一個月最多咪搵2萬幾
搵錢能力差天共地
租金佔收入大半啦
咁先on9

老師好高人工的。。

幼稚園老師喎
直情唔係公務員

做左咁多年
如果係主任 應該4萬幾以上
入職都2萬幾啦

我去問過同屋苑既人，佢話如果片中女主人係生仔，麗城校網較好。如果係女，佢撻訂果間屋既校網係好過麗城架。
但其實，果間撻訂屋個邊都有幾好既男校。只係同麗城比無咁好，都唔係差架。

邊間學校好 都唔及有樓好

雞脾老母：「話之你乜野 U 出黎，最緊要樓契」

正確

最好笑係
賣咗麗城
再租麗城
由業主變租租
仲要同一屋苑

篤眼篤鼻，愈住愈傷心。

如果個業主買完再租返比佢就更傷心

係就爽